有線頭戴式耳機

平時返工收工坐巴士用.. 想細舊d budget $2000-3000 有咩推介

呢隻出唔到聲

冇細隻
最細已經係marshell
唔夠大隻戴好辛苦

係巴士唔想太大舊

呢個經典，大陸沉船果條女

點解要有線

想細舊d XM3帶出街好似太大舊

1000以下先有細

2千已經中價位大耳牛

無線唔好咩

有幾大舊